
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;浩哥！永远滴神<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >  
&emsp;918楼  
&emsp;2020-03-09 23:13  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;来自舰b玩家的祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >  
&emsp;919楼  
&emsp;2020-03-09 23:14  
***
##### 显然东西  
&emsp;继考考哥之后，浩哥也成神了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;921楼  
&emsp;2020-03-09 23:18  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福，恭喜  
&emsp;922楼  
&emsp;2020-03-09 23:19  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;应该还没推，如果推了真的成神楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;923楼  
&emsp;2020-03-09 23:33>
> ###### 圣品天元笔:  
> 都“云雨”了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >这个本来就是指那啥<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Nodgod🎓:  
> 然而。。。(233)
  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;半夜不睡觉来个浩哥暖贴了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;924楼  
&emsp;2020-03-09 23:33  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;这楼才开了十几天啊！！！怎么这么快？？我酸爆<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >  
&emsp;925楼  
&emsp;2020-03-09 23:38  
***
##### H-F<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>曲终  
&emsp;哇哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon14.png" >99  
&emsp;927楼  
&emsp;2020-03-09 23:44
>
> ###### H-F◎曲终 :  
> 我。。你们不都比我大佬吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon27.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon27.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon27.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>不是……怎么说呢……感觉上就是大佬……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon98.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon98.png" >          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>话说，我总感觉你们和我对话的时候，和别人不太一样是为什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon18.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon74.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>上位者对下位者的压制<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 看不透的人我都会产生这样的感觉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >没事，不用在意<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >我个人的毛病而已……          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>啊。。。好吧，对不起<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon98.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon98.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon98.png" >我这就爪巴          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>别别别这样我压力更大……谢谢你的祝福啊，真的没想到会得到曲终大佬的祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >谢谢！          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>嗯嗯<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- :  
> 曲终大佬还很谦虚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >像我如NPC一般的人生缺少乐趣          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 悠哥nb😂 :  
>我。。。我真的不是什么大佬，就是个吧友😅😂        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>四个精品贴还自己出书的普通吧友……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >        
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>啊啊啊？哪里来的四个精品。。。出书的不是苏白吗。。。不是我啊        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>好的我记错了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>就是，总是给人一种非常成熟的感觉……年上控对成熟感特别敏感……        
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>我。。没比你们大很多        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>没事…我面对考哥时也会有这种感觉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;希望lz和mm能一直走下去！祝福你们！  
&emsp;928楼  
&emsp;2020-03-09 23:45  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;虽然不知道909楼是啥，但还是99吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b52a99681bd79123e0e0947c9d355917/052d6e2762d0f703ee255cbc1ffa513d2797c5fe.jpg" size="28596" changedsize="true" width="560" height="157" size="28596">  
&emsp;929楼  
&emsp;2020-03-09 23:53>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你这是迫害
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 我不是，我没有，嘤嘤嘤
>
> ###### zglvurabe:  
> 公开处刑<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;快999了，你们慢点……  
&emsp;930楼  
&emsp;2020-03-09 23:54  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;我去，一下午没来，小雨浩都推了!!!!!!  
&emsp;931楼  
&emsp;2020-03-09 23:59>
> ###### 爱KANNA🌸:  
> 别这么直白<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### vivo啥时间 回复 爱KANNA🌸: 
>  话说小雨浩开帖才十多天...
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;慢点<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;932楼  
&emsp;2020-03-10 00:01  
***
##### 显然东西  
&emsp;三月九日是浩哥的大日子，这一天他正式的成为了神。  
浩哥，永远的神！  
甜爆，99  
&emsp;933楼  
&emsp;2020-03-10 00:02  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;只能说厉害，浩哥，永远的神！99  
&emsp;934楼  
&emsp;2020-03-10 00:03  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩哥永远的神！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;935楼  
&emsp;2020-03-10 00:03  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;浩哥，永远滴神  
&emsp;936楼  
&emsp;2020-03-10 00:14  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有被甜到，祝久久，当初的等待的提心吊胆都化为现今的甜蜜与幸福，你们的未来也一定是充满彩虹，祝福祝福  
&emsp;937楼  
&emsp;2020-03-10 00:20  
***
##### 春日也穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩哥牛逼  
&emsp;938楼  
&emsp;2020-03-10 00:21  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;浩哥，999楼有什么想说的吗？  
&emsp;939楼  
&emsp;2020-03-10 00:33  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;等下，那么问题来了，昨晚发生了什么！  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=5127c5489118367aad897fd51e728b68/1d7bdb88d43f879445b4404fc51b0ef41ad53ac2.jpg" size="21296" changedsize="true" width="560" height="168" size="21296">  
&emsp;940楼  
&emsp;2020-03-10 00:36  
***
##### 回忆丿在你身边  
&emsp;坐等浩少的999楼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;941楼  
&emsp;2020-03-10 01:10  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>春天的爱恋<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩哥天下无双，能不能讲讲细节<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;942楼  
&emsp;2020-03-10 01:47  
***
##### 你的燚鎝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴暖贴。  
&emsp;943楼  
&emsp;2020-03-10 02:31  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;小浩早上好  
&emsp;944楼  
&emsp;2020-03-10 06:19  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;害，来看看有什么动静，被酸到了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;945楼  
&emsp;2020-03-10 06:38  
***
##### 录播组zz  
&emsp;等等，真……推……了？  
&emsp;946楼  
&emsp;2020-03-10 06:47>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 咳咳，应该.....没.....吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 你隐蔽点
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;继考哥后，浩爷也封神了！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >看来不推妹什么都是假的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;947楼  
&emsp;2020-03-10 06:57  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >各位早上早，应该没推，我相信lz能克制住下半身的控制<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;948楼  
&emsp;2020-03-10 07:00  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;950楼  
&emsp;2020-03-10 07:26  
***